科大討論區 (3) -幾時出final timetable

mid term 啱完兩個幾禮拜
大家final 見

你就想呀！

未到Final都仲有Quiz同幾份大Assignments等緊你呀！

Lm

Drop咗兩科 今個sem得9credit

go here
科大討論區 （3）-入嚟一齊屌屎維老母